好肚餓 落街食早餐好唔好？

星期日又想訓耐啲
但個人好肚餓
應唔應該落街食個m記好？
熱香餅炒蛋薯餅漢堡扒
同埋咁早起身 冇人理我好悶
男朋友係隔離訓覺。。。本身想買埋上黎俾佢食
佢話咁早食野 食完返上黎再訓 會冇精神 話10點幾佢起身先落去食。
賣唔賣甩佢 自己落去食好？

話知佢 一於買碗扭扭粉上黎喺佢隔離特登食到雪雪聲